---
title: "Cursos y Certificación gratis de Gitlab"
date: 2021-04-22
lastmod: 2021-04-23
authors: [enmanuelmoreira]
description: "Si estás interesado en certificarte con Gitlab, sigue los pasos que vas a encontrar dentro de este artículo."
draft: false

resources:
- name: "featured-image"
  src: "featured-image.png"

categories: ["Certificaciones"]
tags: ["gitlab","certificaciones","gitops","devops","git"]

lightgallery: true
---

<!--more-->

## Actualización al 23/04/2020

{{< admonition warning >}}
El código de descuento ya no funciona. De hecho, Gitlab publicó un comunicado (lo puedes ver haciendo click [aquí](https://about.gitlab.com/blog/2021/04/20/everyone-can-get-certified/))
{{< /admonition >}}

A quien pueda interesar:

El costo normal es de USD 650.00, sin embargo, será gratis para quienes se registren hasta el 30/04/2021.  

Ohh Enmanuel ¿y que debo hacer?  

* Regístrate en el siguiente link - <https://gitlab.edcast.com/>
* Abre el link <https://gitlab.edcast.com/pathways/cy-test-pathway-associate-study-exam/>
* Cuando te encuentres en la pantalla para pagar, hay un campo donde ingresar el código de descuento que es el siguiente: E6B8A234458AE3D795 y comprueba que diga costo 0
* Y listo, el curso + examen estarán disponibles por 1 año.

Lo probé y funciona!  
{{< admonition tip >}}
Te recomiendo que hagas este procedimiento en la computadora, ya que por celular **NO** funciona (lo intenté)  
{{< /admonition >}}

Espero les aproveche... ¡De nada! y ¡hasta la próxima!  

## Apoya este Proyecto!!!

Si te pareció útil este artículo y el proyecto en general, considera brindarme un café :)

<style>.bmc-button img{height: 34px !important;width: 35px !important;margin-bottom: 1px !important;box-shadow: none !important;border: none !important;vertical-align: middle !important;}.bmc-button{padding: 7px 15px 7px 10px !important;line-height: 35px !important;height:51px !important;text-decoration: none !important;display:inline-flex !important;color:#ffffff !important;background-color:#5F7FFF !important;border-radius: 8px !important;border: 1px solid transparent !important;font-size: 24px !important;letter-spacing: 0.6px !important;box-shadow: 0px 1px 2px rgba(190, 190, 190, 0.5) !important;-webkit-box-shadow: 0px 1px 2px 2px rgba(190, 190, 190, 0.5) !important;margin: 0 auto !important;font-family:'Cookie', cursive !important;-webkit-box-sizing: border-box !important;box-sizing: border-box !important;}.bmc-button:hover, .bmc-button:active, .bmc-button:focus {-webkit-box-shadow: 0px 1px 2px 2px rgba(190, 190, 190, 0.5) !important;text-decoration: none !important;box-shadow: 0px 1px 2px 2px rgba(190, 190, 190, 0.5) !important;opacity: 0.85 !important;color:#ffffff !important;}</style><link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Cookie" rel="stylesheet"><a class="bmc-button" target="_blank" href="https://www.buymeacoffee.com/enmanuelmoreira"><img src="https://cdn.buymeacoffee.com/buttons/bmc-new-btn-logo.svg" alt="Buy me a coffee"><span style="margin-left:5px;font-size:24px !important;">Buy me a coffee</span></a>
